向習近平宣傳頭像潑墨的女孩已出院 在精神病院被餵藥幾近癡呆

「潑墨女孩」已出院 在精神病院被餵藥幾近癡呆

BY BERICHT ON JANUARY 2, 2020
據「人權捍衛者」發布消息，從「潑墨女孩」董瑤瓊父親董建彪處獲悉，董瑤瓊已於2019年11月19日離開離開株洲市第三醫院，目前被送回母親處；董父直到週四（ 1月2日）才見到女兒，獲悉女兒在精神病院期間被餵藥，目前幾近癡呆。

據董建彪透露，由於各種原因，他於1月2日才見到女兒，他透露董瑤瓊在精神病院被餵藥，現在比之前胖了很多，也完全不是從前活潑的模樣，變得沉默寡言，神情緊張，甚至有癡呆狀，完全判若兩人，令人心痛不已。

回顧潑墨事件：2018年7月4日清晨，在上海打工的董瑤瓊向陸家嘴海航大廈前的習近平宣傳頭像潑墨，並在社交媒體推特上傳全程視頻，數小時後董瑤瓊被上海國保和公安局秘密抓捕。

外界評價認為董瑤瓊的「潑墨之舉」，堪比30年前「天安門三君子向毛澤東像砸雞蛋事件」，具有歷史標誌意義。

事件引發巨大的網絡反響；7月16日董瑤瓊被上海警方送回老家湖南省攸縣，在當局的安排下與其母親和當天從上海趕回的弟弟董瑤龍見面，當天就被送至株洲市第三醫院（精神病院）。董瑤瓊被嚴密控制在單獨的房間，外間無從得知其消息。

2018年8月1日董建彪與律師去株洲第三醫院尋找，卻遭警方帶走並送至老家嚴密看管。到株州三院探尋董瑤瓊下落的網友也遭警察扣押問訊。
據悉，董建彪在被管制兩個多月後，於2019年10月7日才被解除管制。之後他在湖南耒陽導子鄉源江山煤礦打工，12月中旬因工傷導致左邊肩膀部位縫了八針，現在處休養階段，煤礦已將他解僱。

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

又姦又喂藥 遲吓香港就係咁

啪撚左針

半年前已經係

香港係咪要搞返次潑墨challenge

冇屍都溶埋算係咁啦

開始左la

屌你老母死中共

搞個大遊行潑墨

市民上街食到催淚彈 顯示香港仍然有遊行自遊

係大陸精神病院一定俾人玩過

Cls

好撚慘...respect

北韓化

有冇可能connect下

係咪又俾人攪爛個額前葉

唔愛共產黨就代表精神病？
其實成個中國都有精神病，唔愛黨先係清醒人

掂wo..
有冇人搞
我記得以前有間餐廳比人掟碟發泄
而家print 共產黨黨旗 維尼 習近平 顛狗出嚟比人掟蛋潑墨射漆彈

如果間公司開左，應該半年內上得市

係唔係有年宵？

是咪做咗呢個手術

屌 巴打點知？

咁都唔死得 又放埋 呀爺做乜咁好人

中共鐘意用藥物對待異見者,
表面冇明顯傷痕, 可以向外界講係佢本身有病先要食藥
唔怕俾人入到話用私刑

佢係海航嘅人

特登放出黎
嚇到班人唔敢反抗ja
你以為做好心唔殺你咩

香港都係啦
掉屍落海而無毁屍滅跡
都係為左嚇9你

鬼國

點先攪得爛 唔敢想像
利申之前唔敢太詳細睇支那虐待新疆人

瘋狂懵仔針 過量精神科藥物 已經可以變成咁

好慘

1984

好慘..爸爸都無埋份工

仆佢個街
其實咁仲慘過死

令人生不如死！

父母都係貧苦大眾垃圾支共幾時可以死美國咩國都好快D派軍隊去滅撚左支那佢

痴撚線共狗

總覺得依家啲情緒病藥就係呢個手術既進化版
識好多都話食完抑鬱藥會諗野慢左

屌, 諗起shutter island

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

一野係眼內角插支鐵上腦，左右攪幾下抆返支鐵出黎，刀都唔使開

推

咁係香港要潑多啲墨俾習近平喇

香港人唔出聲 下場應該比新彊人更加慘

北韓毒針

香港遲d都係咁

痴線

全港島首個最大和你Lunch上線啦！

隔離島

全世界都應該制裁習近平

起碼無被裸體浮屍.側面說明習總對境外所有人嘅敵視程度係高於對豬奶人

冒險樂園

屌 有幾變態先諗到呢啲手段

中共真係唔死都冇用

都唔知比班禽獸姦左幾多鑊....

真係好折墮.................
點解可以對另一個人咁做...................

Good idea

港共實做得出 好擔心手足

餵藥食到佢癡癡呆呆先係真正生不如死 死反而快手了結痛苦 共慘黨點會俾佢咁快活

其實好多精神科藥物都係做緊呢D野，唔係好得幾多

中国不進反退
相隔40年 個人崇拜返返來

係 好多人話食完抑鬱藥諗野慢左 逼你唔諗野咪唔會唔開心囉

Push

舊時醫學未熟精神病有用

落毒政權

中國還是有些人在阻止習近平的皇帝夢：
1）到處掛「領袖像」，被「潑墨女孩」全弄下來了。
2）索要「定於一尊」地位，讓一批教授公開文章譴責，收回了。
3）自導歡呼「萬歲」，被人民日報「廢除終身制」文章逼停了。

習近平在奔向皇帝路上真是百折不饒。

陳彥琳咪傳聞比人餵過
唔講佢
網上Google下，其實香港早有先例

中共全黨死清光

up

支那不亡世難靖

睇過RTHK 零距離科學 黑暗藥丸
食撚左藥D行到情變左另一個人咁
但藥廠照隱瞞已知既副作用，死都唔認

呢個手術攞過諾貝爾...

後黎搣左柴
發覺太撚癲

睇wiki話呢個已經係「改良」左既方法
咁樣插入去會唔會盲

電腦大爆炸 全黨死清光

我覺得有得搞
大家喺ig 整#hashtag
對外可以話比人知共產黨幾仆街
對內應該都喚醒到幾多大陸人

全部正常人變曬精神病人

連登最大共識捉唔捉鬼係現場決定

覺得佢地唔會麻醉 直接插入去 雖然wiki話用電擊
睇wiki描述已經覺得好痛

yes
之前有套電影“One Flew over Cuckoo's Nest" 有講過
做完呢個手術變癡呆

同POLY 廚房佬有咩分別, 捉入去精神病院...

祝支黨快亡

搵醫院驗傷啦，大陸人最撚變態架，你係女既話果D私人部位肯定俾班人玩過晒。

個陣西方醫學對治療mental illness未成熟
講真
之前中華文明咪又係病左飲符水
西方未有文藝復興之前感冒係會放血醫病
就算近代少少講
香港英治時期個鼠疫都有大把香港人唔識西方防疫措施
結果變成瘟疫

香港人好善良，一定唔會顏射甴大大

諗起one flew over Cuckoo's nest

老實講佢搞到咁仲慘過死

同感

要唔反抗，香港遲啲都係咁

人類歷史上大把更慘既酷刑

6月開始已經咁

痴撚線

97淪陷後已經係

租個場放幾張車頭相
放個箱比人入錢
人都唔洗請
自備雞蛋

內地手足

明日香港

新加坡都興送人入精神病院

唉⋯細路好可憐

respect

CLS

冇死算係咁

真 已經唔係個個佢了

飛越瘋人院

無人性

整還整blackblock個啲一定要做捉 唔係比國安捉到真係大撚獲

同時令佢殘廢
以後都冇能力再撥墨

我睇到果陣都諗起佢

我fd食過，食完個人好蠢，不停repeat同一段說話

都唔知一日搞幾多次…

暴大廚房佬

當年遼寧省性虐待班法輪功女仔，仲要每次都係幾條友SM根本恐怖過大陸人流傳日本皇軍既罪行唔知幾多倍。

Lobotomy 據說有醫好過嚴重精神病患者
所以嗰時先廣泛地用
但喺醫學昌明嘅今日用就真係純粹係虐待

睇完新聞可唔可以推返戰術post

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

求樓主置頂

I love big brother

而家已經係

大陸手足

廚房佬

support

我都諗起呢套

打横潑上去,唔係打直潑就得

香港已經係

全部香港人人排隊等姦 喂藥啦 仲和平示威

思維太撚慢。 遲下有。 笑撚死人醒下啦。 殺人都做左喇。

手足

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

港商陷冤獄 子哭訴中共以法殺父「送中隨時屍都冇」

港商王文金2012年獲釋抵港時，曾哭嘆「我好慘呀！」

【本報訊】修訂《逃犯條例》掀爭議，關鍵在港人對中國司法毫無信心，港商王文金八年前身陷內地冤獄便是活生生例子。王投資山西銅礦遭政府吞併，還被關押10個月，飽受虐待，終在保釋返港年多後離世。王的家人在清明掃墓路上力斥中國政府「以法治謀殺父親」，並憂當涉案港人一旦移交內地，難保證基本人權。

「冤枉呀，你怎麼被人害死了！」清明節當日，王文金遺孀黃亞珍和兒子王冰池到墳場拜祭，清潔龕位、更換花束。王冰池低頭默禱，媽媽黃亞珍掩不住悲傷痛哭。

獄中折磨10個月 獲釋認不出兒子

王文金生前靠地產起家，上世紀90年代在山西運城市垣曲縣投資銅礦，做生意也盼為當地創造就業，災難卻隨之而至。縣政府眼見其銅礦生意利潤可觀，千方百計逼他答應合資經營，接着又將合資公司讓給縣糧食局轄下五龍糧油集團，但無賠償王。他自此踏上維權路，要求有關機構仲裁，曾獲勝訴，運城中院也受理清算申請，但縣政府無視裁決，反以合同詐騙罪起訴他。

2011年9月，王文金在太原市遭10多名神秘人帶走，再被帶到運城軟禁，隨後被關平陸縣看守所。因運城市所有看守所都不想收王，只有後來因受賄罪而被判監的山西省政協前副主席令政策，當時在其老家平陸縣動用影響力，將王關進監獄，其家人隨後一直要求見王無果。直到時任國家主席胡錦濤於2012年6月訪港，黃亞珍在中聯辦靜坐抗議，後來她收到內地通知，稱丈夫問題可解決。她直飛山西，法院立即開庭及判王11年監禁，同時以病重為由給王保外就醫，兩人隨後返港。

可惜的是，與家人久別重逢的王文金，因受嚴重虐待連家人也認不出來。王冰池回想當時的父親模樣：「我在機場接他，他看着我，卻忘記了我的名字，連兒子都認不出。」他說：「父親返港後身體很差，以前只有輕微糖尿病，被折磨10個月後，已無自理能力，大小便失禁。」

被狂打不明針劑 大量腦細胞死亡

前日清明節，王文金遺孀黃亞珍和兒子王冰池到墳場拜祭，悲從中來。梁志永攝

父親被送到瑪嘉烈醫院就醫，醫院報告指他大量腦細胞死亡，後於2014年去世。家人透過王生前的片言隻語，了解他在獄中遭到的不人道待遇，包括被人毆打，被迫捱餓，睡地板受凍，還有人定期向他打不明針劑。愛國港商成為中國式法治的犧牲品，王冰池泛起淚光：「我們的祖國可以這樣對老人家，這樣虐待我父親，這就是我們偉大的中國。」說得激動，嘴巴微微顫抖，難以再說下去。

王文金返港後，家人找內地律師提出上訴，按中國法律，法院二審要在立案日起三個月作判決，但直至王文金去世前一直未判決。直至今時今日，家人繼續向內地政府追問二審結果，得出的回覆是人已死不再追究，答覆讓王冰池感心寒：「大陸用司法謀殺你，再置之不理」、「習近平說要依法治國，但我們案件就是活生生的不依法，你叫我如何相信國家，我真的不敢相信。」

就港府擬修訂《逃犯條例》，王冰池坦言擔心港人被帶返內地後，難以保證基本人權：「（中國）政府可以完全不依法辦，我連見面權利也被剝削。」更令他擔心的是，未來內地向香港提出要交人，香港就要交人：「香港是誰在把關呢？不知道，但我知若然（港人）被帶到內地（受審），就似跌落黑洞，係『大檸樂』！」父親在內地的遭遇不幸，但他在有生之年返港，王冰池用「lucky」形容老父最後時光：「不是人人都這麼lucky，當時如果不是領導人訪港，父親可能已無法回來，可能最終死了連屍體也找不到！」

唔知俾人拉個位住客仲在唔在生
同埋唔知點解會用XX代替咗去死兩隻字

Dum班女仔去男監獄到

同毒死人無分別

香港好彩搵到下錢

有機會真係要將愛共產黨既送入精神病院 用共產黨既方法對付愛共黨既

狂喂佢食避孕藥，先會肥咗咁多

生不如死 中學生以為死係做人最慘呀？

如果香港沒錢沒地位真係係咁先

諗起美恐2

專拎著數既女權撚同人權閪去晒邊

同強姦心愛既女仔 令佢懷疑人生係咪性奴。。。

精神病真係萬能key

明明事實真相大家都知 但係就無能為力

中國仲有冇咩暗黑兵法突破

邊個仆街養到中國咁撚癲

冰錐療法

被植物人

cls

9成係

雜種唔係呢度出現未冇事囉

好心寒

所以一定要抗爭落去

飛越瘋人院男主角最後做個手術

宜家就已經係

係故意做比其他人睇
好似之前去北韓果個美國學生咁

條女樣唔錯，肯定精神病院被人不停姦。

慘過俾人輪，電擊棒插西，切lin頭啊。

我諗起 我呀爺話以前有個站叫太子 呢個故

有D入左去好似俾人輪痴左線

香港人嘅下場都係咁

俾狗咬過既都知係

爺你老母呀

人手置頂

push

自家奴隸係自己資產 會打唔會殺 死左既奴隸生唔到金幣出黎

支那做法唔意外

畀你都輪啦

推！！！
唔該港豬快啲醒覺

勇者
RIP

爽

日日比痴線佬圍
活潑都變沉默啦屌